血債票償 根本就唔關烈士事

612/3 我見我好多朋友都係咁講
點解血債
係因為嗰日黑警打人打到流血
根本就唔係消費烈士
借問聲一句6月12/13號開始先講嘅嘢點樣消費6月15號死咗嘅人？